戒口期間食完蛋糕一晚肥左2kg

食1kg 野最多肥1kg，你食左2kg蛋糕？

宿便姐

食了譚仔and麵

抵呀

LM

你個蛋糕幾大

重新黎過

你要食晒成個結婚蛋糕先有五磅我諗

蛋糕都算 仲有譚仔

你無屙屎

乜蛋糕咁「抵食」啊？！